[結他新手]電結斷線問題

岩岩tune音個陣唔小心扭斷左條線 想問買邊隻線會比較好?
支野牌子係Grass Root 但唔記得左自己支野咩型號 想問有無方法可以查到自己支野既型號?

btw 有無巴打可以分享下練結他既心得? 練極都好廢
遲D想換支MIM 既Fender Tele玩 有無邊支比較推薦?

唔好意思咁多問題問 多謝咁多位巴打

一開頭建議買d addario,唔算太貴之餘又冇Ernie Ball咁快生鏽

最好留意返唔好買太粗嘅線，如果唔係會撳得比較辛苦，建議買9-42或10-46

驚斷就用住平線先

試過買pack線2舊水
一野唔小心扭斷左
之後用返條舊線頂檔

多謝哂兩位巴打！